點解愈叫自己唔好做嘅野會愈做？

愈係叫自己唔好食咁撚多
就愈想食
愈係叫自己早訓啲
就愈夜訓
真係想屌鳩死自己

日日都今天的我打倒昨天的我
愈實牙實齒講嘅野就愈做唔到

到底係 做乜鳩嘅呢

愈叫自己學識多啲欣賞自己
多啲鍾意自己
就愈討厭
好攰呀

同呀媽鬧自己一樣 愈鬧愈唔想做
係反叛

唔刻意逼自己仲好
搵野分散注意力 睇戲睇到攰就瞓到

愈叫自己唔好諗咁多無謂野
就愈諗 仲發夢都係諗緊果啲野
真係戇鳩鳩生勾勾

咁叫自己夜訓 叫自己食熱氣野

因為每個人個腦入面都有個二五仔女

叫自己唔好溝女

咁嘅性格搞到自己一事無成垃垃圾圾咁

其實係個心底已經知道自己係想自己點
就算口叫自己夜訓食熱氣野都無用了

有人可以壓制住啲二五壓得好好 到底可以點做

唔好叫鴨

愈想戒丁 最後keep住每日兩三次丁

就係咁啦 覺唔覺自己很廢？

彼此彼此

咁倒翻轉就可以，叫自己夜瞓，就會早啲瞓。
叫自己日日狂打丁，就唔打丁。

墨菲定律

點搞 好棘手

粉紅大象效應
Karl wallenda effect

叫自己唔好食屎

愈想忘記條女，
不斷諗佢既唔好野，
但愈忘記唔到。。。。

連續2個禮拜叫自己晨跑
到依家都未跑

似係你冇撚用
冇自制能力
睇下醫生好
可能你弱智

呀呀呀我不能忘記你

上網search下先

不如聽日開始好無？